正式小柒陶傑,成日叫你小心上面權鬥, 見好就收

都ON9既
知唔知咩叫蝴蝶效應?
你知道上面有權鬥,你就更加要諗辦法團結某一派, 打擊某一派
同某一派裡應外合
而唔係2邊都唔幫
2邊都唔幫就咩都冇改變,維持現狀
相反你幫冇軍權,弱勢果一邊
人地就有籌碼, 有彈藥, 有機會政變,推個弱智落台
雖然上台既都唔撚方係好人黎架啦
但最少唔撚會好似而家呢個弱智咁,諗野柒下柒下,又咩柒不講,又咩以法律當武器,呢d柒到阿媽都唔撚認得既偉論